[點解要攬炒] 社運令尖沙咀一星期無一日生意，政府抗疫令你成個星期都冇生意

想問下你地身邊仲有冇藍絲未覺醒?

正苦唔派錢，冇反對派都唔比錢市民